〔集思廣益〕男人唔夠威嚴，咁有咩方法多返D威嚴？

香港男人慘過食屎就眾所周知，成日俾港女撳住黎砌，要有返D威嚴，港女先會對你好D

咁男人唔夠威嚴，做D咩先可以補返D威嚴

摑佢老味

冇咩方法
社會觀念唔係話一時三刻改到

中出即飛

其實香港社會一直有女人弱勢所以要讓呢個文化

女鬧男 男錯
男鬧女 男錯
唔同女人計 唔打女人

唯一方法就係將男人變做弱勢社群

綁起黎屌，跪係到含

你個人有能力同修養
人地自然會尊重你

打老婆去叫雞包二奶

落百佳買2樽鹽

男朋友好惡

No,其實唔係

有能力有修養就有人聽你講
呢句聽落啱，其實唔係

只要對方不斷提高要求，咁你有能力有修養，對方都揾到位挑剔你

你本身有方法嗎

打下納狗

JJ幾長